依個港女對波大到要用張枱托住

臭雞

嘩

這麼

成身煙臭

Mk妹

不了

谷得咁辛苦

熱情的臭西

我ok

以為我係人妻

好明顯係大陸妹黎

粗重嘢交俾我

好柒

做女朋友屌下過下癮好啦，做人世就免

做人世就過癮
屌就免喇

交比你啦

你地起筷啦......

月租式整容g

唔講隻揪講單挑一定係大陸G

單挑都大陸？

你幾多歲？
以前香港真係冇人講單挑

聽口音應該係廣州佛山果邊

紋晒身大家都知咩事啦

唔係咁開心呀？

法官大人

lm

你係咪調轉咗

唔開心~~

可屌

照屌

把聲好難頂

你係咪on9 我岩岩升中呀on9

唔怪得仲係一條骯髒小莖

R痕姐

係咪on9架
未見識過大陸妹？
一聽就知唔係香港人啦

backup呀

見到d紋身已無晒胃口

你地上吧

臭架

我會講隻揪／挑過
但唔會講單挑